巴絲打屋企有冇擺放風水擺設？

近排諸事不順，想買個黎改下運

直程搵左個風水佬黎睇

哪有錢

是但係屋企南方位PRINT張林鄭既相出黎
用石頭壓住佢